點看澳門賭場每年搵幾千億，但基建可以咁差？

除左賭就冇？

線上賭場

下線喇

你班賤民可以亂洗大人D錢？？？

共產黨讚澳門乖緊係有原因架啦